「勸世」 親身示範點解賭波會輸身家

首先，你見到有場波，心諗：
「柏林聯？好穩陣bo 」
你有以下既分析：
-榜首對榜尾，實力懸殊
-柏林聯博升班
-柏林聯休息時間多過主隊

再望下客勝，1.8倍？
心諗：派錢波？

留名待水

留名

contradiction

lm

跟住贏咗，你會發現咁辛苦搵錢做咩之後轉做全職賭徒贏得全世界，連金銀河都要搵你做博彩顧問

彪哥贏錢我同基老陳搞gay

但係咁喎 太易贏會無刺激感 贏得唔興奮

Gg

賭博並唔係想像中咁易

有彪哥無窮人

派

20射6中 0:0

我輸到失去理性，岩岩督精嬲到自己食左，硬吞。

Good

On99 咁穩陣都會輸

長賭必輸 戒得快好世界

朋友

拿
賭仔通常呢個時候會點？
追數！

是撚但買啦
加注！！！
本多終勝！

仆街同路

+1

收錢
訓先

屌